<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xsl-stylesheet type="text/xsl" href="Recetas.xsl"?>
<Recetas>
  <Receta1>
  <nombre>Bocaditos de hojaldre al pesto con queso de cabra y tomate seco.</nombre>
    <Ingredientes>
     <Infrediente>Hojaldre 1 plancha (refrigerado)</Infrediente>
      <Infrediente>Pesto de albahaca 2 cucharadas soperas</Infrediente>
      <Infrediente>Tomate seco 2</Infrediente>
      <Infrediente>Queso de cabra</Infrediente>
      <Infrediente>Pimentón dulce</Infrediente>
      </Ingredientes>
    <Pasos>
      <Paso>Estirar plancha de hojaldre y cortar de forma deseada</Paso>
      <Paso>Untamos piezas con la salsa pesto cubriendolas con otras sin untar</Paso>
      <Paso>Hornear a 200º en el horno con calor arriba y abajo durante 20 min aprox</Paso>
      <Paso>Dejamos enfriar el hojaldre y los montamos antes de servir</Paso>
      <Paso>Ponemos uno doble con pesto en la base, lo cubrimos con un trozo de tomate seco</Paso>
      <Paso>Una cucharada de queso de cabra crema y tapamos con la otra pieza</Paso>
      <Paso>Ensartamos con las brochetas y espolvoreamos con pimentón</Paso>
    </Pasos>
  </Receta1>
    <Receta2>
  <nombre>Omelette francesa.</nombre>
    <Ingredientes>
     <Infrediente>5 huevos</Infrediente>
      <Infrediente>200 g de champiñones.</Infrediente>
      <Infrediente>2 cdas. de queso crema.</Infrediente>
      <Infrediente>Un poco de cebolleta.</Infrediente>
      <Infrediente>200 g de queso mozzarella</Infrediente>
      <Infrediente>Sal y pimienta.</Infrediente>
      </Ingredientes>
    <Pasos>
      <Paso>Bate los cinco huevos. </Paso>
      <Paso>Agrega las cucharadas de queso crema y bate hasta conseguir una sustancia homogénea.</Paso>
      <Paso>Agrega sal, pimienta y cebolleta a los huevos crudos.</Paso>
      <Paso>Ralla el queso mozzarella.</Paso>
      <Paso>En una sartén sofríe los champiñones hasta que éstos suelten su jugo.</Paso>
      <Paso>Agrega los huevos batidos a la sartén y no los mezcles hasta que estén bien cocinados por un lado. </Paso>
      <Paso>Agrega el queso rallado a los huevos en cocción. </Paso>
      <Paso>Da la vuelta al omelette cuando los huevos estén cocinados. </Paso>
      <Paso>Sirve y disfruta de esta sencilla pero deliciosa receta. </Paso>
    </Pasos>
  </Receta2>
   <Receta3>
  <nombre>Pizzas caseras.</nombre>
    <Ingredientes>
     <Infrediente>Tortillas (fajitas) blancas de harina.</Infrediente>
      <Infrediente>Pasta de tomate.</Infrediente>
      <Infrediente>Tomates frescos.</Infrediente>
      <Infrediente>Orégano.</Infrediente>
      <Infrediente>Queso mozzarella.</Infrediente>
      <Infrediente>Ingredientes que pueden variar: jamón, champiñones, carnes crudas y curadas, quesos maduros, albahaca, tocineta, maíz...</Infrediente>
      </Ingredientes>
    <Pasos>
      <Paso>Precalienta el horno a 20 grados centígrados mientras preparas la base de las pizzas.  </Paso>
      <Paso>Sobre las tortillas unta generosamente pasta de tomate.</Paso>
      <Paso>Corta los tomates en rodajas y agrégalos a la base. </Paso>
      <Paso>Ralla el queso y añádelo a la pizza sobre los tomates.</Paso>
      <Paso>Ahora agrega los ingredientes que desees variar: carnes, quesos, vegetales...</Paso>
      <Paso>Termina roceando un poco de orégano sobre cada pizza. </Paso>
      <Paso>Lleva al horno por 15 o 20 minutos. Retira con precaución y deléitate con esta delicia preparada en familia.  </Paso>
    </Pasos>
  </Receta3>
</Recetas>